係咪有得揀，一定唔揀處女座做另一半

係咪會一開始就已經避免接觸？

人既性格唔係得十二種

點解呢

係 因為呢個世界得12種性格 組合起上黎選擇好少
所以一定係揀最合適嘅星座
如果無揀到最合適嘅星座 多數會麻煩分手離婚帶綠帽生癌症死

本身家姐係處女座 ... 最近識幾個女仔都係處女座 , 唔覺得有咩特別麻煩 , 都係睇性格 ...... 星座只係參考 ,

利伸: 獅子男